朋友們意識到松露在我生活中的重要性，紛紛問候她。 一隻生病的松鼠如何給了我意想不到的安慰|帕姆·斯普利策| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 沒有忽視創造性產品描述重要性的在線賣家比沒有做好這一步的商店有更低的退貨率和更好的電子商務轉化率。 八個簡單的步驟寫史詩般的產品描述，提高轉化率|裡基海耶斯| 2021年1月29日|搜索引擎觀察 
 2013年的一項綜述發現，在對人們進行了至少一年跟蹤調查的研究中，生酮飲食者比低脂飲食者多減了大約兩磅，作者稱這一發現“幾乎沒有臨床意義”。 生酮酮真的更適合減肥嗎? 一項新的研究仔細觀察了這種飲食。 塔瑪爾·哈斯佩爾2021年1月21日|華盛頓郵報 
 奧索夫(Jon Ossoff)和沃諾克(Raphael Warnock)星期三宣誓就職，使民主黨在參議院以微弱優勢獲得多數席位，並肯定了他們在格魯吉亞取得的勝利的歷史意義。 沃諾克和奧索夫剛剛宣誓就職，正式使民主黨獲得多數席位 
 這對人工智能具有重要意義，因為與基於二進制的經典計算機相比，量子計算具有提升人工智能應用的潛力。 這五項人工智能的發展將影響2021年及以後的發展 
 然而，大多數人立刻就明白了這張照片的意義——尤其是那些和我有著同樣皮膚的人。 如果我打了白人警察的臉會怎麼樣? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 早期教會中婦女的歷史意義在聖公會教徒中也有體現。 首位迴歸基督教根源的聖公會女主教|Candida Moss | 2014年12月18日|每日野獸 
 她的經歷被記錄在監獄日記中，在日記中她看到了對整個社區都有意義的幻象。 首位迴歸基督教根源的聖公會女主教|Candida Moss | 2014年12月18日|每日野獸 
 這句話是杜撰的，但這並沒有改變它對陸軍橄欖球運動員的意義。 西點最有價值球員，從未打過球，尼古拉斯·米爾斯，2014年12月13日 
 他是一個! 準備好講述一個似乎充滿意義的故事。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 讓他們向我們敞開心扉，讓他們永遠記錄下他們所有陰謀和行動的意義。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 無囊雙球菌在痰液中常見，但無特殊意義。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 時間的意義是由任何選擇的動作決定的，換句話說，是由節奏決定的。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 我們之所以將節奏與時間的意義聯繫在一起，是因為節奏是時間的量度。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 他母親記得的一件小事，不無寓意。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊